<?php
	/**
	 * Created by PhpStorm.
	 * User: braian
	 * Date: 20/05/19
	 * Time: 01:27
	 */
	header('Content-type: application/json');
	
	echo ('[{"titulos":{"Munic\u00edpio":"BALN. ARROIO DO SILVA","Balne\u00e1rio":"PRAIA DO ARROIO DO SILVA","Ponto_de_Coleta":"Ponto 01","Localiza\u00e7\u00e3o":"Rua Apol\u00f4nio I. Cardoso - 100 m ao norte do arroio"},"coletas":[{"data":"22\/04\/2019","hora":"11:03:00","vento":"Ausente","mare":"Enchente","chuva":"Intensa","agua":"21 C\u00ba","ar":"22 C\u00ba","ecoli":"300","condicao":"PR\u00d3PRIA"},{"data":"25\/03\/2019","hora":"11:03:00","vento":"Sul","mare":"Enchente","chuva":"Ausente","agua":"23 C\u00ba","ar":"23 C\u00ba","ecoli":"9000","condicao":"IMPR\u00d3PRIA"},{"data":"18\/03\/2019","hora":"11:03:00","vento":"Nordeste","mare":"Enchente","chuva":"Fraca","agua":"24 C\u00ba","ar":"24 C\u00ba","ecoli":"230","condicao":"PR\u00d3PRIA"},{"data":"11\/03\/2019","hora":"11:20:00","vento":"Ausente","mare":"Baixamar","chuva":"Intensa","agua":"24 C\u00ba","ar":"26 C\u00ba","ecoli":"230","condicao":"PR\u00d3PRIA"},{"data":"06\/03\/2019","hora":"11:05:00","vento":"Nordeste","mare":"Enchente","chuva":"Ausente","agua":"26 C\u00ba","ar":"29 C\u00ba","ecoli":"230","condicao":"PR\u00d3PRIA"},{"data":"25\/02\/2019","hora":"10:30:00","vento":"Sul","mare":"Enchente","chuva":"Fraca","agua":"24 C\u00ba","ar":"26 C\u00ba","ecoli":"500","condicao":"PR\u00d3PRIA"},{"data":"18\/02\/2019","hora":"10:40:00","vento":"Sudeste","mare":"Enchente","chuva":"Moderada","agua":"26 C\u00ba","ar":"28 C\u00ba","ecoli":"230","condicao":"PR\u00d3PRIA"},{"data":"11\/02\/2019","hora":"10:25:00","vento":"Nordeste","mare":"Enchente","chuva":"Fraca","agua":"24 C\u00ba","ar":"28 C\u00ba","ecoli":"230","condicao":"PR\u00d3PRIA"},{"data":"04\/02\/2019","hora":"10:05:00","vento":"Sudeste","mare":"Enchente","chuva":"Moderada","agua":"23 C\u00ba","ar":"26 C\u00ba","ecoli":"2400","condicao":"IMPR\u00d3PRIA"},{"data":"28\/01\/2019","hora":"12:30:00","vento":"Nordeste","mare":"Baixamar","chuva":"Ausente","agua":"23 C\u00ba","ar":"28 C\u00ba","ecoli":"230","condicao":"PR\u00d3PRIA"},{"data":"21\/01\/2019","hora":"11:30:00","vento":"Sudeste","mare":"Vazante","chuva":"Moderada","agua":"24 C\u00ba","ar":"26 C\u00ba","ecoli":"800","condicao":"PR\u00d3PRIA"},{"data":"14\/01\/2019","hora":"11:00:00","vento":"Ausente","mare":"Vazante","chuva":"Ausente","agua":"24 C\u00ba","ar":"28 C\u00ba","ecoli":"230","condicao":"PR\u00d3PRIA"},{"data":"07\/01\/2019","hora":"09:45:00","vento":"Nordeste","mare":"Vazante","chuva":"Ausente","agua":"20 C\u00ba","ar":"24 C\u00ba","ecoli":"230","condicao":"PR\u00d3PRIA"},{"data":"02\/01\/2019","hora":"09:57:00","vento":"Nordeste","mare":"Enchente","chuva":"Ausente","agua":"23 C\u00ba","ar":"26 C\u00ba","ecoli":"230","condicao":"PR\u00d3PRIA"}]},{"titulos":{"Munic\u00edpio":"BALN. ARROIO DO SILVA","Balne\u00e1rio":"PRAIA DO ARROIO DO SILVA","Ponto_de_Coleta":"Ponto 02","Localiza\u00e7\u00e3o":"Rua P. Oliveira - 100 m ao sul do arroio"},"coletas":[{"data":"22\/04\/2019","hora":"11:11:00","vento":"Ausente","mare":"Enchente","chuva":"Intensa","agua":"21 C\u00ba","ar":"22 C\u00ba","ecoli":"230","condicao":"PR\u00d3PRIA"},{"data":"25\/03\/2019","hora":"11:11:00","vento":"Sul","mare":"Enchente","chuva":"Ausente","agua":"23 C\u00ba","ar":"24 C\u00ba","ecoli":"230","condicao":"PR\u00d3PRIA"},{"data":"18\/03\/2019","hora":"11:12:00","vento":"Nordeste","mare":"Enchente","chuva":"Fraca","agua":"23 C\u00ba","ar":"26 C\u00ba","ecoli":"500","condicao":"PR\u00d3PRIA"},{"data":"11\/03\/2019","hora":"11:30:00","vento":"Ausente","mare":"Baixamar","chuva":"Intensa","agua":"24 C\u00ba","ar":"26 C\u00ba","ecoli":"230","condicao":"IMPR\u00d3PRIA"},{"data":"06\/03\/2019","hora":"11:15:00","vento":"Nordeste","mare":"Enchente","chuva":"Ausente","agua":"25 C\u00ba","ar":"30 C\u00ba","ecoli":"800","condicao":"IMPR\u00d3PRIA"},{"data":"25\/02\/2019","hora":"10:43:00","vento":"Sul","mare":"Enchente","chuva":"Fraca","agua":"24 C\u00ba","ar":"26 C\u00ba","ecoli":"230","condicao":"IMPR\u00d3PRIA"},{"data":"18\/02\/2019","hora":"10:55:00","vento":"Sudeste","mare":"Enchente","chuva":"Moderada","agua":"25 C\u00ba","ar":"28 C\u00ba","ecoli":"1300","condicao":"IMPR\u00d3PRIA"},{"data":"11\/02\/2019","hora":"10:15:00","vento":"Nordeste","mare":"Enchente","chuva":"Fraca","agua":"24 C\u00ba","ar":"28 C\u00ba","ecoli":"3000","condicao":"IMPR\u00d3PRIA"},{"data":"04\/02\/2019","hora":"10:52:00","vento":"Sudeste","mare":"Enchente","chuva":"Moderada","agua":"23 C\u00ba","ar":"26 C\u00ba","ecoli":"230","condicao":"PR\u00d3PRIA"},{"data":"28\/01\/2019","hora":"12:40:00","vento":"Nordeste","mare":"Baixamar","chuva":"Ausente","agua":"23 C\u00ba","ar":"28 C\u00ba","ecoli":"230","condicao":"IMPR\u00d3PRIA"},{"data":"21\/01\/2019","hora":"11:40:00","vento":"Sudeste","mare":"Vazante","chuva":"Moderada","agua":"24 C\u00ba","ar":"25 C\u00ba","ecoli":"230","condicao":"IMPR\u00d3PRIA"},{"data":"14\/01\/2019","hora":"11:10:00","vento":"Ausente","mare":"Vazante","chuva":"Ausente","agua":"24 C\u00ba","ar":"28 C\u00ba","ecoli":"300","condicao":"IMPR\u00d3PRIA"},{"data":"07\/01\/2019","hora":"10:10:00","vento":"Nordeste","mare":"Vazante","chuva":"Ausente","agua":"21 C\u00ba","ar":"24 C\u00ba","ecoli":"3000","condicao":"IMPR\u00d3PRIA"},{"data":"02\/01\/2019","hora":"10:07:00","vento":"Nordeste","mare":"Enchente","chuva":"Ausente","agua":"23 C\u00ba","ar":"26 C\u00ba","ecoli":"16000","condicao":"IMPR\u00d3PRIA"}]},{"titulos":{"Munic\u00edpio":"BALN. ARROIO DO SILVA","Balne\u00e1rio":"PRAIA DO ARROIO DO SILVA","Ponto_de_Coleta":"Ponto 03","Localiza\u00e7\u00e3o":"Av. Mondardo - Foz do arroio"},"coletas":[{"data":"22\/04\/2019","hora":"11:08:00","vento":"Ausente","mare":"Enchente","chuva":"Intensa","agua":"21 C\u00ba","ar":"22 C\u00ba","ecoli":"3000","condicao":"IMPR\u00d3PRIA"},{"data":"25\/03\/2019","hora":"11:07:00","vento":"Sul","mare":"Enchente","chuva":"Ausente","agua":"23 C\u00ba","ar":"24 C\u00ba","ecoli":"230","condicao":"IMPR\u00d3PRIA"},{"data":"18\/03\/2019","hora":"11:07:00","vento":"Nordeste","mare":"Enchente","chuva":"Fraca","agua":"24 C\u00ba","ar":"25 C\u00ba","ecoli":"2400","condicao":"IMPR\u00d3PRIA"},{"data":"11\/03\/2019","hora":"11:25:00","vento":"Ausente","mare":"Baixamar","chuva":"Intensa","agua":"24 C\u00ba","ar":"26 C\u00ba","ecoli":"500","condicao":"IMPR\u00d3PRIA"},{"data":"06\/03\/2019","hora":"11:10:00","vento":"Nordeste","mare":"Enchente","chuva":"Ausente","agua":"25 C\u00ba","ar":"30 C\u00ba","ecoli":"9000","condicao":"IMPR\u00d3PRIA"},{"data":"25\/02\/2019","hora":"10:39:00","vento":"Sul","mare":"Enchente","chuva":"Fraca","agua":"24 C\u00ba","ar":"26 C\u00ba","ecoli":"230","condicao":"IMPR\u00d3PRIA"},{"data":"18\/02\/2019","hora":"10:50:00","vento":"Sudeste","mare":"Enchente","chuva":"Moderada","agua":"25 C\u00ba","ar":"28 C\u00ba","ecoli":"9000","condicao":"IMPR\u00d3PRIA"},{"data":"11\/02\/2019","hora":"10:20:00","vento":"Nordeste","mare":"Enchente","chuva":"Fraca","agua":"24 C\u00ba","ar":"28 C\u00ba","ecoli":"2400","condicao":"IMPR\u00d3PRIA"},{"data":"04\/02\/2019","hora":"10:45:00","vento":"Sudeste","mare":"Enchente","chuva":"Moderada","agua":"23 C\u00ba","ar":"26 C\u00ba","ecoli":"2400","condicao":"IMPR\u00d3PRIA"},{"data":"28\/01\/2019","hora":"12:35:00","vento":"Nordeste","mare":"Baixamar","chuva":"Ausente","agua":"23 C\u00ba","ar":"28 C\u00ba","ecoli":"500","condicao":"PR\u00d3PRIA"},{"data":"21\/01\/2019","hora":"11:35:00","vento":"Sudeste","mare":"Vazante","chuva":"Moderada","agua":"24 C\u00ba","ar":"25 C\u00ba","ecoli":"9000","condicao":"IMPR\u00d3PRIA"},{"data":"14\/01\/2019","hora":"11:05:00","vento":"Ausente","mare":"Vazante","chuva":"Ausente","agua":"24 C\u00ba","ar":"28 C\u00ba","ecoli":"500","condicao":"PR\u00d3PRIA"},{"data":"07\/01\/2019","hora":"10:05:00","vento":"Nordeste","mare":"Vazante","chuva":"Ausente","agua":"20 C\u00ba","ar":"24 C\u00ba","ecoli":"230","condicao":"PR\u00d3PRIA"},{"data":"02\/01\/2019","hora":"10:03:00","vento":"Nordeste","mare":"Enchente","chuva":"Ausente","agua":"23 C\u00ba","ar":"26 C\u00ba","ecoli":"230","condicao":"PR\u00d3PRIA"}]},{"titulos":{"Munic\u00edpio":"BALN. ARROIO DO SILVA","Balne\u00e1rio":"PRAIA DO ARROIO DO SILVA","Ponto_de_Coleta":"Ponto 17","Localiza\u00e7\u00e3o":"Av. Florian\u00f3polis"},"coletas":[{"data":"22\/04\/2019","hora":"11:15:00","vento":"Ausente","mare":"Enchente","chuva":"Intensa","agua":"21 C\u00ba","ar":"22 C\u00ba","ecoli":"230","condicao":"PR\u00d3PRIA"},{"data":"25\/03\/2019","hora":"11:16:00","vento":"Sul","mare":"Enchente","chuva":"Ausente","agua":"23 C\u00ba","ar":"24 C\u00ba","ecoli":"230","condicao":"PR\u00d3PRIA"},{"data":"18\/03\/2019","hora":"11:18:00","vento":"Nordeste","mare":"Enchente","chuva":"Fraca","agua":"24 C\u00ba","ar":"25 C\u00ba","ecoli":"230","condicao":"PR\u00d3PRIA"},{"data":"11\/03\/2019","hora":"11:44:00","vento":"Ausente","mare":"Baixamar","chuva":"Intensa","agua":"24 C\u00ba","ar":"25 C\u00ba","ecoli":"230","condicao":"PR\u00d3PRIA"},{"data":"06\/03\/2019","hora":"11:30:00","vento":"Nordeste","mare":"Enchente","chuva":"Ausente","agua":"25 C\u00ba","ar":"26 C\u00ba","ecoli":"230","condicao":"PR\u00d3PRIA"},{"data":"25\/02\/2019","hora":"10:55:00","vento":"Sul","mare":"Enchente","chuva":"Fraca","agua":"24 C\u00ba","ar":"24 C\u00ba","ecoli":"230","condicao":"PR\u00d3PRIA"},{"data":"18\/02\/2019","hora":"11:05:00","vento":"Sudeste","mare":"Enchente","chuva":"Moderada","agua":"25 C\u00ba","ar":"28 C\u00ba","ecoli":"230","condicao":"PR\u00d3PRIA"},{"data":"11\/02\/2019","hora":"10:33:00","vento":"Nordeste","mare":"Enchente","chuva":"Fraca","agua":"24 C\u00ba","ar":"28 C\u00ba","ecoli":"500","condicao":"PR\u00d3PRIA"},{"data":"04\/02\/2019","hora":"11:00:00","vento":"Sudeste","mare":"Enchente","chuva":"Moderada","agua":"24 C\u00ba","ar":"27 C\u00ba","ecoli":"300","condicao":"PR\u00d3PRIA"},{"data":"28\/01\/2019","hora":"12:50:00","vento":"Nordeste","mare":"Baixamar","chuva":"Ausente","agua":"23 C\u00ba","ar":"26 C\u00ba","ecoli":"300","condicao":"PR\u00d3PRIA"},{"data":"21\/01\/2019","hora":"11:55:00","vento":"Sudeste","mare":"Enchente","chuva":"Moderada","agua":"24 C\u00ba","ar":"24 C\u00ba","ecoli":"500","condicao":"PR\u00d3PRIA"},{"data":"14\/01\/2019","hora":"11:16:00","vento":"Ausente","mare":"Vazante","chuva":"Ausente","agua":"24 C\u00ba","ar":"28 C\u00ba","ecoli":"300","condicao":"PR\u00d3PRIA"},{"data":"07\/01\/2019","hora":"10:20:00","vento":"Nordeste","mare":"Vazante","chuva":"Ausente","agua":"21 C\u00ba","ar":"23 C\u00ba","ecoli":"800","condicao":"PR\u00d3PRIA"},{"data":"02\/01\/2019","hora":"10:12:00","vento":"Nordeste","mare":"Enchente","chuva":"Ausente","agua":"24 C\u00ba","ar":"25 C\u00ba","ecoli":"800","condicao":"PR\u00d3PRIA"}]}]');